只要港共做多一兩單破壞香港自治制度既事件 美國國會就可以出手

大家加油

好想睇下班仆街攬炒後咩樣

咪移民走人囉

好打得

好多樓 資產 公司係香港
賤賣?

依家平放都賺啦

咁快D叫陳X波 李X寶賣

支持23條立法

美軍已上岸 如果而家佔中...

突然諗唔到可以點出招添

美軍來了我帶路

仲有邊啲嘢會驚動到美帝出手?

肯比美國軍艦泊港就知中共淆晒底啦